### Hey 👋, I'm Fadhil, umur 15 tahun. murid di smk pelita nusantara 1 teknik TKJ

[![Github](https://img.shields.io/github/followers/fadhil-riyanto?label=Follow&style=social)](https://github.com/fadhil-riyanto)

I ❤ Open Source. I Hate [Vim](https://www.vim.org/) and love [PHP](https://php.net/).

```
* Suka sama kesepian
* cinta bahasa PHP
* Like PHP, NODE, Go, Python!
* Contenct writter in [Developers.eu.org](https://www.Developers.eu.org/)
* Windows and linux hacker
```
